我地應唔應該整個聲明否定香港警察係香港嘅合法性?

老老豆豆去到今時今日成個組織係冇公信力，冇應受性，剩係得翻暴力,謊言同勾結黑社會

問題係點樣做到，有冇識呢方面嘅野嘅人可以講講?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你要追溯返去根本，其實香港政府根本就冇任何合法性（中國政府嘅合法性都比香港政府強一百倍），但係名義上嘅合法性係依家好明顯已經唔係重點，不如花心機諗下點樣瓦解政府